如果引渡條例生效，你最想送走邊個？

要有痛腳比第二啲國家捉。。。

甘地老公

難民之父

邊個

大劉